激嬲左女友，佢BLOCK左我whatsapp

電話又唔接
道歉機會都唔比我
點算，係咪有等放(我)監

搵機會同佢跪玻璃

等佢unblock返

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

係時候約朋友出黎玩啦
玩夠佢氣就消

你衰啲咩先

第一次覺得呢段感情同香港現況何其相似
誘發鬧交件事好少事，但一路隱藏問題就爆出黎
我唔想做林奠，由件事去到一個無得救既情況
我願意答應訴求

好少事鬧交，但唔知點解我果日好燥，語氣重左

買個外賣去搵佢啦

佢unblock 你要道歉
冇下次之類
補償下佢

Block你就係要你用盡方法去搵佢
咁先會覺得你夠care佢
你語氣重咗即係你都知衰啦 同佢道歉 氹下佢咁啦

去過樓下但唔見人

一定啦

已經send 左sms 認晒錯，希望佢睇到

Ig pm佢
佢唔會block哂所有你搵到佢嘅方法

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

Block返佢

去佢屋企樓下等 等到佢出現

好快佢會unblock返 只要你唔搵佢
因為我都卜過

真 會留返一個 一係Fb message 一係ig
所以一定搵到 唔洗心急

係wo, 我諗唔到，多謝

今晚買碗糖水去佢屋企啦 點都會順返條氣先

去叫雞好過啦